屌暴雪老母,已燒GAME

朋友長期忠實FANS
佢SEND過黎
不是樓主

push

清好波

好野。。。打機都要奶共
做你阿媽可十三億人生意

燒個盒有咩用？隻game條key都係跟你ac

抵佢overwatch紅唔起

燒得應該都唔會玩啦, 割蓆儀式

睇下twitch仲有d台話stand with hk但係仲玩緊ow

點解總係咁多無骨氣嘅人

Respect

OVERWATCH 可唔可以脫離暴雪 屌

部腦入面既封塵暴雪GAME今日比我DEL晒, 連個戰網程式都DEL埋, 晒鳩我電腦資源

廢驚，米玩啦，場場都係果幾種組合。。。

其實我淨喺玩倉鼠

我尋日都刪撚左爐石 屌佢老母